====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette région de Paris est plus peuplée que près de la moitié des États européens , la valeur de ce qu ' elle produit dépasse la production nationale de nombreux pays , son rayonnement n ' a d ' égal que celui de quelques cités au monde .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

